# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-22 11:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: account/forms.py:26 account/forms.py:105
#: article/templates/article/list.html:18 note/templates/note/list.html:17
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: account/forms.py:32 account/forms.py:74
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: account/forms.py:36
msgid "Password (again)"
msgstr "再次输入密码"

#: account/forms.py:40 account/forms.py:120 account/forms.py:166
#: account/forms.py:195
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: account/forms.py:51
msgid "Usernames can only contain letters, numbers and underscores."
msgstr "用户名必须为英文字母,数字以及下划线组合"

#: account/forms.py:55
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "用户名已存在"

#: account/forms.py:62 account/forms.py:215
msgid "A user is registered with this email address."
msgstr "邮箱地址已存在"

#: account/forms.py:67 account/forms.py:160 account/forms.py:189
msgid "You must type the same password each time."
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: account/forms.py:78
msgid "Remember Me"
msgstr "记住登录信息"

#: account/forms.py:91
msgid "This account is inactive."
msgstr "帐号未激活"

#: account/forms.py:106
msgid "The username and/or password you specified are not correct."
msgstr "用户名或密码不正确"

#: account/forms.py:121
msgid "The email address and/or password you specified are not correct."
msgstr "邮箱或密码不正确"

#: account/forms.py:136
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: account/forms.py:140 account/forms.py:178
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: account/forms.py:144 account/forms.py:182
msgid "New Password (again)"
msgstr "再次输入新密码"

#: account/forms.py:154
msgid "Please type your current password."
msgstr "请输入当前密码"

#: account/forms.py:171
msgid "Email address can not be found."
msgstr "邮箱地址不存在"

#: account/forms.py:197
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: account/forms.py:203 code/forms.py:30 code/models.py:15 code/models.py:33
#: code/templates/code/list.html:18
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: account/models.py:33
msgid "user"
msgstr "用户"

#: account/models.py:34
msgid "timezone"
msgstr "时区"

#: account/models.py:35
msgid "language"
msgstr "语言"

#: account/models.py:244
msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

#: account/models.py:245
msgid "email addresses"
msgstr "邮箱地址"

#: account/models.py:294
msgid "email confirmation"
msgstr "邮件确认"

#: account/models.py:295
msgid "email confirmations"
msgstr "邮件确认"

#: account/views.py:43
msgid "Confirmation email sent to {email}."
msgstr "确认邮件已发送"

#: account/views.py:47
msgid "The code {code} is invalid."
msgstr "code <b>%(code)s</b>无效"

#: account/views.py:339
msgid "You have confirmed {email}."
msgstr "你已经确认 <b>%(email)s</b> 作为邮件地址"

#: account/views.py:412 account/views.py:543
msgid "Password successfully changed."
msgstr "您已成功更改密码"

#: account/views.py:622
msgid "Account settings updated."
msgstr "用户信息修改成功"

#: account/views.py:706
msgid ""
"Your account is now inactive and your data will be expunged in the next "
"{expunge_hours} hours."
msgstr "您的账户已处于未激活状态, 您的相关数据将在{expunge_hours}小时后清除"

#: article/forms.py:11 article/forms.py:36
#: article/templates/article/indexlist.html:18
#: article/templates/article/list.html:19 code/forms.py:16
#: code/templates/code/list.html:15 pdf/forms.py:11 pdf/forms.py:44
#: pdf/templates/pdf/list.html:14
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: article/forms.py:19 article/forms.py:52
msgid "Display order"
msgstr "显示顺序"

#: article/forms.py:29 article/forms.py:62
msgid "Digit only for displayorder"
msgstr "显示顺序的设置值必须为数字"

#: article/forms.py:44 code/forms.py:24 code/templates/code/list.html:16
#: easydata/category/forms.py:17 pdf/forms.py:19
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: article/models.py:23 article/models.py:44
#: article/templates/article/indexlist.html:17
#: article/templates/article/list.html:17 code/models.py:11 code/models.py:29
#: code/templates/code/list.html:14 easydata/category/views.py:31
#: easydata/category/views.py:129
#: easydata/templates/easydataform/articleindexpostform_title_field.html:3
#: easydata/templates/easydataform/articlepostform_title_field.html:3
#: easydata/templates/easydataform/codepostform_title_field.html:3
#: easydata/templates/easydataform/pdfuploadform_title_field.html:3
#: pdf/models.py:33 pdf/templates/pdf/list.html:13
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: article/models.py:27
msgid "ArticleIndex Title"
msgstr "文章索引标题"

#: article/views.py:31
msgid "None"
msgstr ""

#: article/views.py:45 article/views.py:187 article/views.py:214
#: easydata/templates/site_base.html:69
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: article/views.py:75 article/views.py:76
msgid "Article Edit"
msgstr "编辑文章"

#: article/views.py:77 article/views.py:88 article/views.py:284
#: article/views.py:292 code/views.py:78 code/views.py:84 code/views.py:234
#: code/views.py:266 easydata/category/templates/category/post.html:23
#: note/views.py:55 note/views.py:61 pdf/views.py:93 pdf/views.py:355
#: pdf/views.py:476 pdf/views.py:481 pdf/views_bak.py:90 pdf/views_bak.py:379
#: pdf/views_bak.py:497 pdf/views_bak.py:502
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: article/views.py:86 article/views.py:87
msgid "Post Article"
msgstr "发布文章"

#: article/views.py:112
msgid ""
"ArticleIndex <a href='/article/indexnew/' target='_blank'>create "
"ArticleIndex</a>"
msgstr "文章索引 <a href='/article/indexnew/' target='_blank'>添加文章索引</a>"

#: article/views.py:142
msgid "Article has been successfully posted"
msgstr "文章已经成功发布"

#: article/views.py:146
msgid "Information about this Article has been successfully modified"
msgstr "文章相关信息已成功修改"

#: article/views.py:214
msgid "Create a new Article"
msgstr "创建新文章"

#: article/views.py:226
msgid "Article List"
msgstr "文章列表"

#: article/views.py:239
msgid "This article has been deleted"
msgstr "文章已经成功删除"

#: article/views.py:253 article/views.py:392
#: article/templates/article/list.html:20
msgid "ArticleIndex"
msgstr "文章索引"

#: article/views.py:282 article/views.py:283
msgid "ArticleIndex Edit"
msgstr "编辑文章索引"

#: article/views.py:290 article/views.py:291
msgid "Post ArticleIndex"
msgstr "发布文章索引"

#: article/views.py:338
msgid "ArticleIndex has been successfully posted"
msgstr "文章索引已经成功发布"

#: article/views.py:342
msgid "Information about this ArticleIndex has been successfully modified"
msgstr "文章索引相关信息已成功修改"

#: article/views.py:392
msgid "Create new ArticleIndex"
msgstr "创建文章索引"

#: article/views.py:405
msgid "ArticleIndex List"
msgstr "编辑文章索引"

#: article/views.py:420
msgid "This articleindex has been deleted"
msgstr "文章索引已经成功删除"

#: article/templates/article/article_site_base.html:12
msgid "last chapter"
msgstr "上一章节"

#: article/templates/article/article_site_base.html:17
msgid "next chapter"
msgstr "下一章节"

#: article/templates/article/indexlist.html:16
#: article/templates/article/list.html:16 code/templates/code/list.html:13
#: note/templates/note/list.html:16
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: article/templates/article/indexlist.html:19
msgid "Articles"
msgstr "文章列表"

#: article/templates/article/indexlist.html:20
#: article/templates/article/list.html:22 code/templates/code/list.html:25
#: note/templates/note/list.html:19
msgid "Date create"
msgstr "创建时间"

#: article/templates/article/indexlist.html:30
#: article/templates/article/view.html:14 code/templates/code/view.html:14
#: easydata/func/function_category.py:85 note/templates/note/view.html:13
#: pdf/templates/pdf/view.html:32
msgid "edit"
msgstr "修改"

#: article/templates/article/indexlist.html:31
#: article/templates/article/view.html:18
#: code/templates/code/mark_view.html:16 code/templates/code/view.html:18
#: easydata/func/function_category.py:85 note/templates/note/view.html:17
#: pdf/templates/pdf/mark_view.html:19 pdf/templates/pdf/view.html:36
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: article/templates/article/indexlist.html:43
#: article/templates/article/list.html:51 code/templates/code/list.html:54
#: note/templates/note/list.html:39 pdf/templates/pdf/list.html:50
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: article/templates/article/indexlist.html:45
#: code/templates/code/list.html:56 pdf/templates/pdf/list.html:52
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <span class=\"page-current\">\n"
"                    Page %(page_number)s of %(num_pages)s\n"
"                </span>\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                <span class=\"page-current\">\n"
"                    第 %(page_number)s/%(num_pages)s 页\n"
"                </span>\n"
"                "

#: article/templates/article/indexlist.html:51
#: article/templates/article/list.html:59 code/templates/code/list.html:62
#: note/templates/note/list.html:47 pdf/templates/pdf/list.html:58
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: article/templates/article/list.html:21
msgid "Code Detail"
msgstr "代码细节"

#: article/templates/article/list.html:53 note/templates/note/list.html:41
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t<span class=\"page-current\">\n"
"\t\t\t\tPage %(page_number)s of %(num_pages)s\n"
"\t\t\t\t</span>\n"
"\t\t\t\t"
msgstr ""
"\n"
"                <span class=\"page-current\">\n"
"                    第 %(page_number)s/%(num_pages)s 页\n"
"                </span>\n"
"                "

#: article/templates/article/post.html:20 note/forms.py:11
#: note/templates/note/list.html:18 pdf/templates/pdf/comment.html:57
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: article/templates/article/view.html:23 code/templates/code/view.html:23
msgid "TOP"
msgstr ""

#: code/forms.py:10 code/views.py:34 code/views.py:187 code/views.py:210
#: easydata/templates/site_base.html:70
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: code/forms.py:32
msgid "Plain Text"
msgstr "文本格式"

#: code/forms.py:62 code/templates/code/list.html:19
msgid "Gutter"
msgstr "行号"

#: code/forms.py:70
msgid "First line on the gutter"
msgstr "首行行号"

#: code/forms.py:79
msgid "Enable collapse"
msgstr "允许折叠"

#: code/forms.py:87
msgid "Define highlight lines, seperate by comma"
msgstr "设置高亮的行,以半角逗号分隔"

#: code/forms.py:94
msgid "URL clickable"
msgstr "URL是否允许点击"

#: code/forms.py:102
msgid "Set max height value(unit: px) here, left 0 to ignore this setting"
msgstr "设置代码显示最大高度(单位:像素)"

#: code/models.py:54
msgid "target code"
msgstr "所属代码"

#: code/syntaxhighlighter.py:71
msgid "Code details"
msgstr "代码细节"

#: code/views.py:76 code/views.py:77
msgid "Code Edit"
msgstr "编辑代码"

#: code/views.py:82 code/views.py:83
msgid "New Code"
msgstr "创建新代码"

#: code/views.py:129
msgid "Code has been successfully created"
msgstr "已成功创建新代码"

#: code/views.py:133
msgid "Information about this Code has been successfully modified"
msgstr "已成功修改代码信息"

#: code/views.py:187
msgid "Create new Code"
msgstr "创建新代码"

#: code/views.py:200
msgid "Code List"
msgstr "代码列表"

#: code/views.py:235 code/views.py:267 pdf/views.py:356 pdf/views_bak.py:380
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: code/templates/code/insert.html:8
msgid "code created(auto-input code ID after selection)"
msgstr "近期创建的代码(选择后自动填写Code ID)"

#: code/templates/code/insert.html:9
msgid "view all codes"
msgstr "查看全部代码"

#: code/templates/code/insert.html:10
msgid "create new code"
msgstr "创建新代码"

#: code/templates/code/list.html:17 pdf/templates/pdf/list.html:16
msgid "Marks"
msgstr "注记"

#: code/templates/code/list.html:20
msgid "First line"
msgstr "首行行号"

#: code/templates/code/list.html:21
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: code/templates/code/list.html:22
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: code/templates/code/list.html:23
msgid "Url clickable"
msgstr "Url允许点击"

#: code/templates/code/list.html:24
msgid "Max height"
msgstr "最大高度"

#: code/templates/code/mark.html:11 pdf/templates/pdf/mark.html:11
msgid "post mark"
msgstr "写注记"

#: code/templates/code/mark.html:12 pdf/templates/pdf/mark.html:12
msgid "mark on this line"
msgstr "本行的注记"

#: code/templates/code/mark.html:13 pdf/templates/pdf/mark.html:14
msgid "about mark"
msgstr "什么是注记"

#: code/templates/code/mark_about.html:4 pdf/templates/pdf/mark_about.html:4
msgid "About MARK system"
msgstr "注记系统说明"

#: code/templates/code/mark_about.html:5 pdf/templates/pdf/mark_about.html:5
msgid "How to mark"
msgstr "如何写注记"

#: code/templates/code/mark_about.html:22 pdf/templates/pdf/mark_about.html:22
msgid "Read marks"
msgstr "阅读注记"

#: easydata/constant.py:31 easydata/templates/site_base.html:68
#: pdf/views.py:64 pdf/views.py:187 pdf/views.py:313
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: easydata/constant.py:32
msgid "Learning System"
msgstr "学习系统"

#: easydata/constant.py:33
msgid "Tiku"
msgstr "题库"

#: easydata/constant.py:35
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: easydata/constant.py:38
msgid "en"
msgstr "英"

#: easydata/constant.py:39
msgid "zh"
msgstr "中"

#: easydata/constant.py:47
msgid "Permission Error"
msgstr ""

#: easydata/constant.py:48
msgid "You're not allowed to handle this request"
msgstr ""

#: easydata/settings.py:81
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: easydata/settings.py:82
msgid "English"
msgstr "英文"

#: easydata/uploads.py:14
msgid "Please login first"
msgstr "请先登录"

#: easydata/uploads.py:90 easydata/uploads.py:100
msgid "file too large ( > 2mb )"
msgstr "文件过大( > 2MB)"

#: easydata/uploads.py:92
msgid "only image is allowed for this upload"
msgstr "只允许上传图片"

#: easydata/uploads.py:94
msgid "file must be *.png,*.jpg,*.jpeg,*.gif,*.bmp"
msgstr "文件名必须为 *.png,*.jpg,*.jpeg,*.gif,*.bmp"

#: easydata/uploads.py:102
msgid "only compress file or plain/text file is allowed for this upload"
msgstr "只允许上传压缩或txt文件"

#: easydata/uploads.py:104
msgid "file must be *.zip,*.rar,*.txt,*.gzip,*.gz,*.tar"
msgstr "文件名必须为 *.zip,*.rar,*.txt,*.gzip,*.gz,*.tar"

#: easydata/validator.py:26 easydata/validator.py:70 easydata/validator.py:100
msgid " cannot be empty"
msgstr " 不能为空"

#: easydata/validator.py:77
msgid " must longer than "
msgstr " 长度必须大于 "

#: easydata/validator.py:77 easydata/validator.py:85
msgid " characters"
msgstr " 字"

#: easydata/validator.py:85
msgid " exceed "
msgstr " 超过 "

#: easydata/validator.py:105
msgid " is not digit"
msgstr " 必须为数字"

#: easydata/category/forms.py:9
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: easydata/category/forms.py:24
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: easydata/category/forms.py:32
msgid "Display Order"
msgstr "显示顺序"

#: easydata/category/forms.py:40
msgid "Whether display"
msgstr "是否显示"

#: easydata/category/views.py:60 easydata/category/views.py:61
msgid "Category Edit"
msgstr "编辑类别"

#: easydata/category/views.py:64 easydata/category/views.py:65
msgid "New Category"
msgstr "创建新类别"

#: easydata/category/views.py:108
msgid "category is successfully created"
msgstr "已成功创建新类别"

#: easydata/category/views.py:117
msgid "category has been successfully modified"
msgstr "已成功修改类别"

#: easydata/category/views.py:129
msgid "Create a new category"
msgstr "创建新类别"

#: easydata/category/views.py:140
msgid "Category List"
msgstr "类别列表"

#: easydata/templates/404.html:5
msgid "Not Found"
msgstr ""

#: easydata/templates/404.html:9
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: easydata/templates/404.html:10
msgid "We're sorry but that page could not be found."
msgstr ""

#: easydata/templates/500.html:5
msgid "Server Error"
msgstr ""

#: easydata/templates/500.html:9
msgid "Something went wrong"
msgstr ""

#: easydata/templates/500.html:10
msgid ""
"We're sorry but a server error has occurred. We've been notified and will "
"look into it as soon as possible."
msgstr ""

#: easydata/templates/_account_bar.html:13
msgid "Personal Settings"
msgstr "个人设置"

#: easydata/templates/_account_bar.html:14
msgid "ArticleIndex Management"
msgstr "编辑文章索引"

#: easydata/templates/_account_bar.html:16
msgid "Admin"
msgstr "管理后台"

#: easydata/templates/_account_bar.html:17
msgid "Category Management"
msgstr "类别管理"

#: easydata/templates/_account_bar.html:21
#: easydata/templates/account/logout.html:6
#: easydata/templates/account/logout.html:12
#: easydata/templates/account/logout.html:16
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: easydata/templates/_account_bar.html:26
#: easydata/templates/account/login.html:7
#: easydata/templates/account/login.html:20
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: easydata/templates/_account_bar.html:28
#: easydata/templates/account/signup.html:7
#: easydata/templates/account/signup.html:13
#: easydata/templates/account/signup.html:19
#: easydata/templates/account/signup_closed.html:6
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: easydata/templates/_footer.html:3
msgid "&copy; 2014 ehomeshasha&lt;693946948@qq.com&gt;"
msgstr ""

#: easydata/templates/homepage.html:5
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: easydata/templates/homepage.html:10
msgid "Welcome to EASYDATA"
msgstr "欢迎来到EASYDATA"

#: easydata/templates/homepage.html:12
msgid ""
"\n"
"        <b>Easydata</b> is a study website for Machine-learning and Data-"
"mining which is writtern in Python ,based on <a href=\"http://djangoproject."
"com/\">Django</a> Project. \n"
"        That means, it is very easy to get testing dataset by python API or "
"even by using spider iframe like Scrapy. \n"
"        After that, We could analyze them with some third-party python "
"packages, NLTK for instance. And \n"
"        I'll do my best to display and explain many classical algorithm "
"about this BigData field.\n"
"        Additionally, there are many useful tools integrate on this site to "
"help you learning. \n"
"        "
msgstr ""

#: easydata/templates/homepage.html:23
msgid ""
"\n"
"        By using PDF2HTML tools, You could read the PDF file on-line with "
"hight performance and excellent user experience.\n"
"        On the PDF view page, anyone could make his/her bookmarker on any "
"line that he/she want to place.\n"
"        Additionally, a comment function is also built in on this page.You "
"could visit <a href=\"/pdf/view/1/\">here</a> for detail.    \n"
"        "
msgstr ""

#: easydata/templates/site_base.html:71 note/views.py:28 note/views.py:119
#: note/views.py:139
msgid "Note"
msgstr "笔记本"

#: easydata/templates/account/base.html:10
#: easydata/templates/account/settings.html:15
msgid "Account"
msgstr "用户账号"

#: easydata/templates/account/base.html:13
msgid "Settings"
msgstr "个人设置"

#: easydata/templates/account/base.html:16
#: easydata/templates/account/password_change.html:9
#: easydata/templates/account/password_change.html:15
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: easydata/templates/account/base.html:19
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: easydata/templates/account/delete.html:11
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: easydata/templates/account/delete.html:13
#, python-format
msgid ""
"If you go ahead and delete your account, your information will be "
"<b>expunged within %(ACCOUNT_DELETION_EXPUNGE_HOURS)s hours</b>."
msgstr ""
"您的信息将在执行删除操作后%(ACCOUNT_DELETION_EXPUNGE_HOURS)s小时后永久删除"

#: easydata/templates/account/delete.html:17
msgid "Delete My Account"
msgstr "删除我的账户"

#: easydata/templates/account/email_confirm.html:6
#: easydata/templates/account/email_confirm.html:12
msgid "Confirm Email"
msgstr "确认邮件"

#: easydata/templates/account/email_confirm.html:15
#, python-format
msgid "Confirm email address <b>%(email)s</b>?"
msgstr "是否将 <b>%(email)s</b> 作为邮件地址?"

#: easydata/templates/account/email_confirm.html:16
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: easydata/templates/account/email_confirmation_sent.html:6
#: easydata/templates/account/email_confirmation_sent.html:9
msgid "Confirm your email address"
msgstr "确认你的邮件地址"

#: easydata/templates/account/email_confirmation_sent.html:11
#, python-format
msgid ""
"We have sent you an email to <b>%(email)s</b> for verification. Follow the "
"link provided to finalize the signup process. If you do not receive it "
"within a few minutes, contact us at <a href=\"mailto:%(THEME_CONTACT_EMAIL)s"
"\">%(THEME_CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""

#: easydata/templates/account/email_confirmed.html:6
#: easydata/templates/account/email_confirmed.html:9
msgid "Email confirmed"
msgstr "邮件已确认"

#: easydata/templates/account/email_confirmed.html:10
#, python-format
msgid "You have confirmed <b>%(email)s</b>"
msgstr "你已经确认 <b>%(email)s</b> 作为邮件地址"

#: easydata/templates/account/login.html:13
msgid "Log in to an existing account"
msgstr "用户登录"

#: easydata/templates/account/login.html:19
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码?"

#: easydata/templates/account/logout.html:15
msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr "确定退出用户吗?"

#: easydata/templates/account/password_change.html:19
#: easydata/templates/account/password_reset_token.html:17
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: easydata/templates/account/password_reset.html:8
#: easydata/templates/account/password_reset.html:16
msgid "Password reset"
msgstr "重置密码"

#: easydata/templates/account/password_reset.html:17
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you "
"an email allowing you to reset it."
msgstr ""
"忘记密码了吗? 请在下方填写email地址, 我们将会给您发送邮件来帮助你重置密码"

#: easydata/templates/account/password_reset.html:23
msgid "Reset my password"
msgstr "重置我的密码"

#: easydata/templates/account/password_reset.html:30
#, python-format
msgid ""
"If you have any trouble resetting your password, contact us at <a href="
"\"mailto:%(THEME_CONTACT_EMAIL)s\">%(THEME_CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""
"假如你在重置密码过程中遇到了任何问题, 请联系<a href=\"mailto:%"
"(THEME_CONTACT_EMAIL)s\">%(THEME_CONTACT_EMAIL)s</a>"

#: easydata/templates/account/password_reset_sent.html:7
#: easydata/templates/account/password_reset_sent.html:10
msgid "Password reset sent"
msgstr "密码重置邮件已经发送"

#: easydata/templates/account/password_reset_sent.html:12
#, python-format
msgid ""
"We have sent you an email. If you do not receive it within a few minutes, "
"try resending or contact us at <a href=\"mailto:%(THEME_CONTACT_EMAIL)s\">%"
"(THEME_CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""
"假如你在重置密码过程中遇到了任何问题, 请联系<a href=\"mailto:%"
"(THEME_CONTACT_EMAIL)s\">%(THEME_CONTACT_EMAIL)s</a>"

#: easydata/templates/account/password_reset_sent.html:21
msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

#: easydata/templates/account/password_reset_sent.html:26
#, python-format
msgid ""
"We have resent the password email. If you do not receive it within a few "
"minutes, contact us at <a href=\"mailto:%(THEME_CONTACT_EMAIL)s\">%"
"(THEME_CONTACT_EMAIL)s</a>."
msgstr ""
"假如你在重置密码过程中遇到了任何问题, 请联系<a href=\"mailto:%"
"(THEME_CONTACT_EMAIL)s\">%(THEME_CONTACT_EMAIL)s</a>"

#: easydata/templates/account/password_reset_token.html:7
#: easydata/templates/account/password_reset_token.html:13
msgid "Set your new password"
msgstr "设置你的新密码"

#: easydata/templates/account/password_reset_token_fail.html:6
#: easydata/templates/account/password_reset_token_fail.html:9
msgid "Bad token"
msgstr "token错误"

#: easydata/templates/account/password_reset_token_fail.html:11
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(url)s\">new password reset</a>."
msgstr ""

#: easydata/templates/account/signup_closed.html:9
msgid "This site is in private beta"
msgstr ""

#: easydata/templates/account/signup_closed.html:10
msgid "If you have signup code you can enter it below."
msgstr "你可以在下方输入你的注册码"

#: easydata/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"A user on %(site_name)s has created an account using this email address.\n"
"\n"
"To confirm this email address, go to %(activate_url)s\n"
"\n"
"If you did not sign up for this site, you can ignore this message.\n"
msgstr ""

#: easydata/templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Confirm email address for %(site_name)s"
msgstr "来自%(site_name)s的确认邮件"

#: easydata/templates/account/email/password_reset.txt:1
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you or someone else has requested a "
"password for your user account at %(site_name)s.\n"
"It can be safely ignored if you did not request a password reset. Click the "
"link below to reset your password.\n"
"\n"
"%(password_reset_url)s\n"
msgstr ""

#: easydata/templates/account/email/password_reset_subject.txt:1
#, python-format
msgid "[%(site_name)s] Password reset"
msgstr "[%(site_name)s] 密码重置"

#: easydata/templates/easydataform/categorypostform_name_field.html:3
msgid "Father Category"
msgstr "所属类别"

#: easydata/templates/pagination/builtin_pagination.html:10
#: easydata/templates/pagination/builtin_pagination.html:13
#: easydata/templates/pagination/django_pagination_pagination.html:9
#: easydata/templates/pagination/django_pagination_pagination.html:12
#: pdf/templates/pdf/view.html:15
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: easydata/templates/pagination/builtin_pagination.html:19
#: easydata/templates/pagination/builtin_pagination.html:21
#: easydata/templates/pagination/django_pagination_pagination.html:22
#: easydata/templates/pagination/django_pagination_pagination.html:24
#: pdf/templates/pdf/view.html:19
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:22
msgid " hours ago"
msgstr "小时前"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:24
msgid "half hour ago"
msgstr "半小时前"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:26
msgid " minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:28
msgid " seconds ago"
msgstr "秒前"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:32
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:34
msgid " days ago"
msgstr "天前"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:101
#, python-format
msgid "<code>Code (ID:%d) does not exist, please check</code>"
msgstr "<code>代码 (ID:%d) 不存在, please check</code>"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:116
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: easydata/templatetags/custom_tags.py:118
msgid "No"
msgstr "否"

#: note/views.py:53 note/views.py:54
msgid "Note Edit"
msgstr "编辑笔记"

#: note/views.py:59 note/views.py:60
msgid "Post Note"
msgstr "新建笔记"

#: note/views.py:84
msgid "Note has been successfully posted"
msgstr "已成功新建笔记"

#: note/views.py:88
msgid "Note has been successfully modified"
msgstr "已成功修改笔记"

#: note/views.py:127
msgid "Note View"
msgstr "查看笔记"

#: note/views.py:128
msgid "View"
msgstr "查看"

#: note/views.py:139
msgid "Create new note"
msgstr "新建笔记"

#: note/views.py:152
msgid "Note List"
msgstr "笔记列表"

#: note/views.py:161
msgid "This note has been deleted"
msgstr "该笔记已经成功删除"

#: pdf/forms.py:24
msgid "PDF file"
msgstr "PDF文件"

#: pdf/forms.py:32
msgid "file too large ( > 150mb )"
msgstr "文件过大 ( > 150MB )"

#: pdf/forms.py:34
msgid "invalid file type, must be pdf"
msgstr "文件类别必须为pdf"

#: pdf/forms.py:38
msgid "invalid file suffix, must be .pdf"
msgstr "文件名必须为*.pdf"

#: pdf/models.py:38
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: pdf/models.py:44
msgid "Is convert"
msgstr "是否已经转换"

#: pdf/models.py:62 pdf/models.py:81
msgid "target pdf"
msgstr "所属pdf"

#: pdf/views.py:91 pdf/views.py:92 pdf/views_bak.py:88 pdf/views_bak.py:89
msgid "PDF Edit"
msgstr "编辑PDF"

#: pdf/views.py:97 pdf/views.py:98 pdf/views_bak.py:93 pdf/views_bak.py:94
msgid "PDF Upload"
msgstr "上传PDF"

#: pdf/views.py:99 pdf/views_bak.py:95
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: pdf/views.py:148 pdf/views_bak.py:137
msgid "PDF has been successfully uploaded"
msgstr "已成功上传PDF"

#: pdf/views.py:152 pdf/views_bak.py:141
msgid "Information about this PDF has been successfully modified"
msgstr "已成功修改PDF信息"

#: pdf/views.py:198 pdf/views_bak.py:181
msgid "PDF Detail"
msgstr "PDF详情"

#: pdf/views.py:313
msgid "Upload PDF"
msgstr "上传PDF"

#: pdf/views.py:321 pdf/views_bak.py:344
msgid "PDF List"
msgstr "PDF列表"

#: pdf/views.py:474 pdf/views.py:475 pdf/views_bak.py:495 pdf/views_bak.py:496
msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

#: pdf/views.py:479 pdf/views.py:480 pdf/views_bak.py:500 pdf/views_bak.py:501
msgid "Create Comment"
msgstr "写评论"

#: pdf/views.py:547 pdf/views_bak.py:563
msgid "Comment has been posted successfully"
msgstr "已成功创建新评论"

#: pdf/views.py:551 pdf/views_bak.py:567
msgid "Comment has been successfully modified"
msgstr "已成功修改评论"

#: pdf/templates/pdf/comment.html:19
msgid "How about this PDF"
msgstr "PDF打分"

#: pdf/templates/pdf/list.html:15
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: pdf/templates/pdf/list.html:17
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: pdf/templates/pdf/list.html:18
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: pdf/templates/pdf/list.html:19
msgid "Upload Date"
msgstr "上传日期"

#: pdf/templates/pdf/list.html:20
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: pdf/templates/pdf/list.html:21
msgid "Operate"
msgstr "操作"

#: pdf/templates/pdf/list.html:39
msgid "View PDF"
msgstr "查看PDF"

#: pdf/templates/pdf/list.html:40
msgid "Download"
msgstr "下载PDF"

#: pdf/templates/pdf/mark.html:13
msgid "mark on this page"
msgstr "本页注记"

#: pdf/templates/pdf/view.html:23
#, python-format
msgid ""
"\n"
" \t\t\tTo\n"
" \t\t\t<input type=\"text\" maxlength=\"5\" id=\"jump_page_input\" value=\"%"
"(pn)s\" class=\"small_input\" />\n"
" \t\t\t"
msgstr ""

#: pdf/templates/pdf/view.html:54
msgid "Views:"
msgstr "查看:"

#: pdf/templates/pdf/view.html:55
msgid "Mark:"
msgstr "注记:"

#: pdf/templates/pdf/view.html:56
msgid "Comment:"
msgstr "评论:"

#: pdf/templates/pdf/view.html:61
msgid "download"
msgstr "下载"

#: pdf/templates/pdf/view.html:62
msgid "view pdf"
msgstr "查看pdf"

#: pdf/templates/pdf/view.html:63
msgid "comment"
msgstr "评论"

#~ msgid "code description"
#~ msgstr "代码描述"
